勇武唔好再話要保護和理非唔走

兩個原因

一，後排遠少少已經睇唔到前面發生咩事，知道前排有衝突時分分鐘已經短兵相接

二，而家風氣係後排唔可以無端端徹走，如果唔係前排會落單好危險

最後就後排望前排同狗對峙唔敢走，前排望後排留守唔敢退，最後換黎清場局面

唔好旨意後排手足識得走，你睇下條物資人鏈，次次都係前面指揮後面褪位，後面幾可主動企鬆啲就前面？（唔係話後面d人，意思係後面唔知前面有咁嘅需要）

所以我懇請勇武手足，適當時候主動少少叫後面準備徹離，未知其他前排手足有咩決定主動開口問下，最好set roadblock之前可以有進退共識

不割席，不分化
現場自決，拒絕送頭

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推

Agger
你又係到等和理非
和理非又係到等你
一體架喇
係走就一齊啦
唔好再成日櫈波鐘

希望今日香港中區無暴徒出現啦
要暴去其他地區咪仲好

有車坐無佈防

最好的防線就是對方不敢前進

拒絕送頭呀呀呀呀呀

溝通呀 香港人要多D溝通

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

不被捕不受傷

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

個問題係前中後排視嘢唔同步
軟件台有手捉諗過用RPi同Bluetooth解決
唔知個repo最後點

P牌推唔到
請其他巴絲推比手足睇

事實既現場係最前不斷叫比較前既人叫中後排企疏啲散咁啲 但係到最後都密質質

講真做嘢唔好太極端 叫你走咁啲唔係走晒呀嘛而家最大問題係一有狗 係全部人走晒跟住塞住 咁講真你本身依堆人企係度做乜 班狗依家都知你地中後排係一過黎就會散 本身個凝聚作用已經冇咗架啦 一係就大膽啲全部都唔好走BACKUP住 一係就疏少少啦

香港人某程度上其實都幾被動下，試過發夢時前線要物資，由街頭跑去街尾跑到就虛脫都叫唔到好多人起身做人鏈

如果要後排合作齋嗌係唔會足夠，一定要有個人企落去指示啲人去褪